[
  {
    "id": 1,
    "front": "A table for two, please.",
    "back": "Poproszę stolik dla dwóch osób.",
    "frontExample": "A table for two, please.",
    "backExample": "Poproszę stolik dla dwóch osób.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 2,
    "front": "We have a reservation.",
    "back": "Mamy rezerwację.",
    "frontExample": "We have a reservation.",
    "backExample": "Mamy rezerwację.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 3,
    "front": "I'd like to make a reservation.",
    "back": "Chciałbym dokonać rezerwacji.",
    "frontExample": "I'd like to make a reservation.",
    "backExample": "Chciałbym dokonać rezerwacji.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 4,
    "front": "At what time?",
    "back": "O której godzinie?",
    "frontExample": "At what time?",
    "backExample": "O której godzinie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 5,
    "front": "Can I see the menu, please?",
    "back": "Czy mogę zobaczyć menu?",
    "frontExample": "Can I see the menu, please?",
    "backExample": "Czy mogę zobaczyć menu?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 6,
    "front": "What do you recommend?",
    "back": "Co polecasz?",
    "frontExample": "What do you recommend?",
    "backExample": "Co polecasz?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 7,
    "front": "What is today's special?",
    "back": "Jakie jest dzisiejsze danie dnia?",
    "frontExample": "What is today's special?",
    "backExample": "Jakie jest dzisiejsze danie dnia?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 8,
    "front": "Im ready to order.",
    "back": "Jestem gotowy, żeby złożyć zamówienie.",
    "frontExample": "Im ready to order.",
    "backExample": "Jestem gotowy, żeby złożyć zamówienie.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 9,
    "front": "Can I order now?",
    "back": "Czy mogę zamówić teraz?",
    "frontExample": "Can I order now?",
    "backExample": "Czy mogę zamówić teraz?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 10,
    "front": "I'll have the chicken, please.",
    "back": "Poproszę kurczaka.",
    "frontExample": "I'll have the chicken, please.",
    "backExample": "Poproszę kurczaka.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 11,
    "front": "I would like the soup.",
    "back": "Chciałbym zupę.",
    "frontExample": "I would like the soup.",
    "backExample": "Chciałbym zupę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 12,
    "front": "For me, the salad, please.",
    "back": "Dla mnie sałatkę, proszę.",
    "frontExample": "For me, the salad, please.",
    "backExample": "Dla mnie sałatkę, proszę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 13,
    "front": "I'll take the steak.",
    "back": "Wezmę stek.",
    "frontExample": "I'll take the steak.",
    "backExample": "Wezmę stek.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 14,
    "front": "Medium or well done?",
    "back": "Średnio czy dobrze wysmażony?",
    "frontExample": "Medium or well done?",
    "backExample": "Średnio czy dobrze wysmażony?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 15,
    "front": "Im allergic to nuts.",
    "back": "Mam alergię na orzechy.",
    "frontExample": "Im allergic to nuts.",
    "backExample": "Mam alergię na orzechy.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 16,
    "front": "I'm vegetarian.",
    "back": "Jestem wegetarianinem.",
    "frontExample": "I'm vegetarian.",
    "backExample": "Jestem wegetarianinem.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 17,
    "front": "I don't eat meat.",
    "back": "Nie jem mięsa.",
    "frontExample": "I don't eat meat.",
    "backExample": "Nie jem mięsa.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 18,
    "front": "Is this dish spicy?",
    "back": "Czy to danie jest ostre?",
    "frontExample": "Is this dish spicy?",
    "backExample": "Czy to danie jest ostre?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 19,
    "front": "Can I get it without onions?",
    "back": "Czy mogę to bez cebuli?",
    "frontExample": "Can I get it without onions?",
    "backExample": "Czy mogę to bez cebuli?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 20,
    "front": "Can I have in without cheese?",
    "back": "Czy mogę to bez sera?",
    "frontExample": "Can I have in without cheese?",
    "backExample": "Czy mogę to bez sera?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 21,
    "front": "I'd like some water, please",
    "back": "Poproszę wodę.",
    "frontExample": "I'd like some water, please",
    "backExample": "Poproszę wodę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 22,
    "front": "Still or sparkling?",
    "back": "Niegazowana czy gazowana?",
    "frontExample": "Still or sparkling?",
    "backExample": "Niegazowana czy gazowana?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 23,
    "front": "One coffee, please.",
    "back": "Jedną kawę, poproszę.",
    "frontExample": "One coffee, please.",
    "backExample": "Jedną kawę, poproszę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 24,
    "front": "Could we have some bread, please?",
    "back": "Czy możemy dostać trochę chleba?",
    "frontExample": "Could we have some bread, please?",
    "backExample": "Czy możemy dostać trochę chleba?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 25,
    "front": "Can I get the same, please?",
    "back": "Czy mogę prosić to samo?",
    "frontExample": "Can I get the same, please?",
    "backExample": "Czy mogę prosić to samo?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 26,
    "front": "Can I have the bill, please?",
    "back": "Czy mogę prosić o rachunek?",
    "frontExample": "Can I have the bill, please?",
    "backExample": "Czy mogę prosić o rachunek?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 27,
    "front": "Is service included?",
    "back": "Czy obsługa jest doliczona?",
    "frontExample": "Is service included?",
    "backExample": "Czy obsługa jest doliczona?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 28,
    "front": "Can I pay by card?",
    "back": "Czy mogę zapłacić kartą?",
    "frontExample": "Can I pay by card?",
    "backExample": "Czy mogę zapłacić kartą?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 29,
    "front": "Do you accept cash?",
    "back": "Czy akceptujecie gotówkę?",
    "frontExample": "Do you accept cash?",
    "backExample": "Czy akceptujecie gotówkę?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 30,
    "front": "Keep the change .",
    "back": "Zatrzymaj resztę.",
    "frontExample": "Keep the change .",
    "backExample": "Zatrzymaj resztę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 31,
    "front": "Thank you, everything was delicious.",
    "back": "Dziękuje, wszystko było pyszne.",
    "frontExample": "Thank you, everything was delicious.",
    "backExample": "Dziękuje, wszystko było pyszne.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 32,
    "front": "Im full.",
    "back": "jestem najedzony.",
    "frontExample": "Im full.",
    "backExample": "jestem najedzony.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 33,
    "front": "It was too salty.",
    "back": "Było zbyt słone.",
    "frontExample": "It was too salty.",
    "backExample": "Było zbyt słone.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 34,
    "front": "It was too spicy.",
    "back": "Było zbyt ostre.",
    "frontExample": "It was too spicy.",
    "backExample": "Było zbyt ostre.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 35,
    "front": "The soup is cold.",
    "back": "Zupa jest zimna.",
    "frontExample": "The soup is cold.",
    "backExample": "Zupa jest zimna.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 36,
    "front": "This isn't what I ordered.",
    "back": "To nie jest to, co zamówiłem.",
    "frontExample": "This isn't what I ordered.",
    "backExample": "To nie jest to, co zamówiłem.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 37,
    "front": "We've been waiting for a long time.",
    "back": "Czekamy już długo.",
    "frontExample": "We've been waiting for a long time.",
    "backExample": "Czekamy już długo.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 38,
    "front": "Could you hurry up, please?",
    "back": "Czy możesz się pospieszyć?",
    "frontExample": "Could you hurry up, please?",
    "backExample": "Czy możesz się pospieszyć?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 39,
    "front": "Where is the toilet?",
    "back": "Gdzie jest toaleta?",
    "frontExample": "Where is the toilet?",
    "backExample": "Gdzie jest toaleta?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 40,
    "front": "I'd like to cancel the order.",
    "back": "Chciałbym anulować zamówienie.",
    "frontExample": "I'd like to cancel the order.",
    "backExample": "Chciałbym anulować zamówienie.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 41,
    "front": "I need a few more minutes.",
    "back": "Potrzebuję jeszcze kilku minut.",
    "frontExample": "I need a few more minutes.",
    "backExample": "Potrzebuję jeszcze kilku minut.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 42,
    "front": "We're not ready yet.",
    "back": "Nie jesteśmy jeszcze gotowi",
    "frontExample": "We're not ready yet.",
    "backExample": "Nie jesteśmy jeszcze gotowi",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 43,
    "front": "One portion for two, please.",
    "back": "Jedna porcja dla dwóch osób, proszę.",
    "frontExample": "One portion for two, please.",
    "backExample": "Jedna porcja dla dwóch osób, proszę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 44,
    "front": "Can I get this to go?",
    "back": "Czy mogę dostać to na wynos?",
    "frontExample": "Can I get this to go?",
    "backExample": "Czy mogę dostać to na wynos?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 45,
    "front": "I'd like a takeaway.",
    "back": "Poproszę na wyns.",
    "frontExample": "I'd like a takeaway.",
    "backExample": "Poproszę na wyns.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 46,
    "front": "Can I have a doggy bag?",
    "back": "Czy mogę dostać pudełko na resztki?",
    "frontExample": "Can I have a doggy bag?",
    "backExample": "Czy mogę dostać pudełko na resztki?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 47,
    "front": "Do you have a kids' menu?",
    "back": "Czy macie menu dla dzieci?",
    "frontExample": "Do you have a kids' menu?",
    "backExample": "Czy macie menu dla dzieci?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 48,
    "front": "Do you have any vegetarian dishes?",
    "back": "Czy macie jakieś dania wegetariańskie?",
    "frontExample": "Do you have any vegetarian dishes?",
    "backExample": "Czy macie jakieś dania wegetariańskie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 49,
    "front": "Is it gluten-free?",
    "back": "Czy to jest bezglutenowe?",
    "frontExample": "Is it gluten-free?",
    "backExample": "Czy to jest bezglutenowe?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 50,
    "front": "I would like a dessert.",
    "back": "Chciałbym deser.",
    "frontExample": "I would like a dessert.",
    "backExample": "Chciałbym deser.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 51,
    "front": "What desserts do you have?",
    "back": "Jakie macie desery?",
    "frontExample": "What desserts do you have?",
    "backExample": "Jakie macie desery?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 52,
    "front": "I'll have the ice cream.",
    "back": "Poproszę lody.",
    "frontExample": "I'll have the ice cream.",
    "backExample": "Poproszę lody.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 53,
    "front": "One more of the same, please.",
    "back": "Jeszcze jedno to samo, proszę.",
    "frontExample": "One more of the same, please.",
    "backExample": "Jeszcze jedno to samo, proszę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 54,
    "front": "Could we move to another table?",
    "back": "Czy możemy się przesiąść do innego stolika?",
    "frontExample": "Could we move to another table?",
    "backExample": "Czy możemy się przesiąść do innego stolika?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 55,
    "front": "This table is too close to the door.",
    "back": "Ten stolik jest za blisko drzwi.",
    "frontExample": "This table is too close to the door.",
    "backExample": "Ten stolik jest za blisko drzwi.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 56,
    "front": "Im allergic to dairy.",
    "back": "Jestem uczulony na nabiał.",
    "frontExample": "Im allergic to dairy.",
    "backExample": "Jestem uczulony na nabiał.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 57,
    "front": "What are the ingredients?",
    "back": "Jakie są składniki?",
    "frontExample": "What are the ingredients?",
    "backExample": "Jakie są składniki?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 58,
    "front": "It's too hot to eat.",
    "back": "To jest za gorące do jedzenia.",
    "frontExample": "It's too hot to eat.",
    "backExample": "To jest za gorące do jedzenia.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 59,
    "front": "Can I get some ice, please?",
    "back": "Czy mogę prosić o trochę lodu?",
    "frontExample": "Can I get some ice, please?",
    "backExample": "Czy mogę prosić o trochę lodu?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 60,
    "front": "Could I have some more napkins, please?",
    "back": "Czy mogę prosić więcej serwetek?",
    "frontExample": "Could I have some more napkins, please?",
    "backExample": "Czy mogę prosić więcej serwetek?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 61,
    "front": "What time do you close?",
    "back": "O której zamykacie?",
    "frontExample": "What time do you close?",
    "backExample": "O której zamykacie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 62,
    "front": "Are you open on Sundays?",
    "back": "Czy jesteście otwarci w niedzielę?",
    "frontExample": "Are you open on Sundays?",
    "backExample": "Czy jesteście otwarci w niedzielę?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 63,
    "front": "Do you serve breakfast?",
    "back": "Czy serwujecie śniadania?",
    "frontExample": "Do you serve breakfast?",
    "backExample": "Czy serwujecie śniadania?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 64,
    "front": "We're in a hurry.",
    "back": "Śpieszymy się.",
    "frontExample": "We're in a hurry.",
    "backExample": "Śpieszymy się.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 65,
    "front": "That was amazing.",
    "back": "To było niesamowite.",
    "frontExample": "That was amazing.",
    "backExample": "To było niesamowite.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 66,
    "front": "May I speak to the manager?",
    "back": "Czy mogę porozmawiać z kierownikiem?",
    "frontExample": "May I speak to the manager?",
    "backExample": "Czy mogę porozmawiać z kierownikiem?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 67,
    "front": "There is a hair is my food.",
    "back": "W moim jedzeniu jest włos.",
    "frontExample": "There is a hair is my food.",
    "backExample": "W moim jedzeniu jest włos.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 68,
    "front": "This is undercooked.",
    "back": "To jest niedogotowane.",
    "frontExample": "This is undercooked.",
    "backExample": "To jest niedogotowane.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 69,
    "front": "I'd like something sweet.",
    "back": "Chciałbym coś słodkiego.",
    "frontExample": "I'd like something sweet.",
    "backExample": "Chciałbym coś słodkiego.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 70,
    "front": "Something without sugar, please.",
    "back": "Coś bez cukru, poproszę.",
    "frontExample": "Something without sugar, please.",
    "backExample": "Coś bez cukru, poproszę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 71,
    "front": "Can we split the bill?",
    "back": "Czy możemy podzielić rachunek?",
    "frontExample": "Can we split the bill?",
    "backExample": "Czy możemy podzielić rachunek?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 72,
    "front": "Could you repeat that, please?",
    "back": "Czy mogę prosić o powtórzenie?",
    "frontExample": "Could you repeat that, please?",
    "backExample": "Czy mogę prosić o powtórzenie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 73,
    "front": "It's too noisy here.",
    "back": "Jest tu zbyt głośno.",
    "frontExample": "It's too noisy here.",
    "backExample": "Jest tu zbyt głośno.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 74,
    "front": "Thank you for the service.",
    "back": "Dziękujemy za obsługę.",
    "frontExample": "Thank you for the service.",
    "backExample": "Dziękujemy za obsługę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 75,
    "front": "Can I get some ketchup?",
    "back": "Czy mogę dostać keczup?",
    "frontExample": "Can I get some ketchup?",
    "backExample": "Czy mogę dostać keczup?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 76,
    "front": "Is this seat taken?",
    "back": "Czy to miejsce jest zajęte?",
    "frontExample": "Is this seat taken?",
    "backExample": "Czy to miejsce jest zajęte?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 77,
    "front": "Is the kitchen still open?",
    "back": "Czy kuchnia jest jeszcze otwarta?",
    "frontExample": "Is the kitchen still open?",
    "backExample": "Czy kuchnia jest jeszcze otwarta?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 78,
    "front": "We're just having drinks.",
    "back": "Tylko pijemy.",
    "frontExample": "We're just having drinks.",
    "backExample": "Tylko pijemy.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 79,
    "front": "We don't need a table, thank you.",
    "back": "Nie potrzebujemy stolika, dziękuje.",
    "frontExample": "We don't need a table, thank you.",
    "backExample": "Nie potrzebujemy stolika, dziękuje.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 80,
    "front": "I'll come back later.",
    "back": "Wrócę później.",
    "frontExample": "I'll come back later.",
    "backExample": "Wrócę później.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 81,
    "front": "Can I make complaint?",
    "back": "Czy mogę złożyć skargę?",
    "frontExample": "Can I make complaint?",
    "backExample": "Czy mogę złożyć skargę?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 82,
    "front": "I need a high chair for my child.",
    "back": "Potrzebuję krzesełka dla dziecka.",
    "frontExample": "I need a high chair for my child.",
    "backExample": "Potrzebuję krzesełka dla dziecka.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 83,
    "front": "We're celebrating.",
    "back": "Świętujemy.",
    "frontExample": "We're celebrating.",
    "backExample": "Świętujemy.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 84,
    "front": "Is there live music tonight?",
    "back": "Czy dziś jest muzyka na żywo?",
    "frontExample": "Is there live music tonight?",
    "backExample": "Czy dziś jest muzyka na żywo?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 85,
    "front": "We're tourists.",
    "back": "Jesteśmy turystami.",
    "frontExample": "We're tourists.",
    "backExample": "Jesteśmy turystami.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 86,
    "front": "This is our firs time here.",
    "back": "Jesteśmy tu pierwszy raz.",
    "frontExample": "This is our firs time here.",
    "backExample": "Jesteśmy tu pierwszy raz.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 87,
    "front": "I don't understand the menu.",
    "back": "Nie rozumiem menu.",
    "frontExample": "I don't understand the menu.",
    "backExample": "Nie rozumiem menu.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 88,
    "front": "Could you tell me what is in this dish?",
    "back": "Czy możesz powiedzieć mi co znajduję się w tym daniu?",
    "frontExample": "Could you tell me what is in this dish?",
    "backExample": "Czy możesz powiedzieć mi co znajduję się w tym daniu?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 89,
    "front": "Can you take a photo of us?",
    "back": "Czy możesz zrobić nam zdjęcie?",
    "frontExample": "Can you take a photo of us?",
    "backExample": "Czy możesz zrobić nam zdjęcie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 90,
    "front": "Is service charge included?",
    "back": "Czy opłata za obsługę jest wliczona?",
    "frontExample": "Is service charge included?",
    "backExample": "Czy opłata za obsługę jest wliczona?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 91,
    "front": "I don't drink alcohol.",
    "back": "Nie piję alkoholu.",
    "frontExample": "I don't drink alcohol.",
    "backExample": "Nie piję alkoholu.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 92,
    "front": "Im very hungry.",
    "back": "Jestem bardzo głodny.",
    "frontExample": "Im very hungry.",
    "backExample": "Jestem bardzo głodny.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 93,
    "front": "im not very hungry.",
    "back": "Nie jestem bardzo głodny.",
    "frontExample": "im not very hungry.",
    "backExample": "Nie jestem bardzo głodny.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 94,
    "front": "Something light, please?",
    "back": "Coś lekkiego proszę.",
    "frontExample": "Something light, please?",
    "backExample": "Coś lekkiego proszę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 95,
    "front": "We're waiting for one more person.",
    "back": "Czekamy na jeszcze jedną osobę.",
    "frontExample": "We're waiting for one more person.",
    "backExample": "Czekamy na jeszcze jedną osobę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 96,
    "front": "Do you have a English menu?",
    "back": "Czy macie menu po angielsku?",
    "frontExample": "Do you have a English menu?",
    "backExample": "Czy macie menu po angielsku?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 97,
    "front": "Everything is fine, thank you.",
    "back": "Wszystko jest w porządku, dziękuje.",
    "frontExample": "Everything is fine, thank you.",
    "backExample": "Wszystko jest w porządku, dziękuje.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 98,
    "front": "That's all, thank you.",
    "back": "To wszystko, dziękuję",
    "frontExample": "That's all, thank you.",
    "backExample": "To wszystko, dziękuję",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 99,
    "front": "Goodbye, have a nice day!",
    "back": "Do widzenia, miłego dnia!",
    "frontExample": "Goodbye, have a nice day!",
    "backExample": "Do widzenia, miłego dnia!",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  }
]
